## Репозиторий для потока ДЖАНГО часть 1  и Джанго часть 2. Преподаватель Максим Данилов

В папке docs основные документы по курсу:
Code - код от geekbrains как проект должен выглядеть в начале, середине и конце занятия.
doc - мои рекомендации для чтения.
info - презентация и методичка от geekbrains